岑子杰形容「和理非」有局限，行動已「平頂」，暴力升級，民陣都有責任，他們難再叫停，更沒資格割席。

【Now新聞台】今日是佔領行動五周年，民陣晚上舉行集會，是相隔個多月以來民陣的集會再獲發不反對通知書。召集人岑子杰指，未能估計場面，但他承認反修例運動「和理非」能力有限，令示威者的行為更激進，民陣須負上責任，他沒有正面回應與暴力切割的底線。

民陣是最早發起反修例遊行，連月來舉辦過多次遊行集會，由遊行後和平散去到衝突越演越烈，直到818的流水式集會，是兩個多月來首個無煙周末。

岑子杰形容「和理非」有局限，行動已「平頂」，暴力升級，民陣都有責任，他們難再叫停，更沒資格割席。

佔領運動五周年，民陣將再有集會，岑子杰指難預計場面，他亦沒有正面回應與暴力切割的底線。

岑子杰透露，假如安排好民陣的工作，他會積極考慮以社民連的身分參選年底區議會，而召集人一職則可能要其他人暫代。

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

呢啲先係真正嘅和理非 同班戇鳩左膠係有好大分別

終於走出左膠陰影

民陣以前都係左膠
進化左

和理非未平頂
罷工罷市罷交稅都未做

港共做成,大部份左膠泛民都已經進化晒

不得了全民進化

推

岩， 和理非 同 左膠兩樣野黎，
三罷都未真正做過、
百萬人遊行又唔繼續做、
舉🇺🇸🇬🇧🇩🇪🇨🇦旗又唔肯，
唉

其實和理非仲好多嘢玩，但始終香港人怕犧牲
例如你幾十萬人罷工一個禮拜睇吓會點

我以前都係 所以我以前真係抵比人屌 但係我睇完個廢話會之後 我覺得香港好多人都仍然係非常左膠 好灰同好擔心

做唔到
好多人供緊樓OR月月清
香港既條件真係好難罷工一個星期
一日都難

你睇下港鐵百幾人罷工 完全無影響
因為港鐵即刻搵返一班退休藍絲返去頂
你睇下國泰 即時炒撚晒
香港9成公司都係藍底比支那控制

班友永遠零風險遊行comfort zone
200萬人，去機場2萬都無

推
我推唔到 唯有貼圖比大家用
928 民陣 929 全球抗共 10.1 國殤黑衣日

心態升級，思想都要升級

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

社民連

香港好多人都在職貧窮 有儲蓄既都唔多 上前線抗爭既都小通常冇經濟能力 物資和理非又要供樓生活 三罷真係好難達到

我今朝睇新聞睇到佢咁講真係眼濕濕
佢唔係話自己選擇唔割 而係自己無資格割
佢同hocc 終極進化而唔係當年魚蛋咁衝出嚟割
希望佢帶民陣帶頭甩左陣左膠味

有班會請一星期annual

和理非有排都未到頂

佢咁講咪姐係暗示打佢老母囉

罷工一星期班中資咪請藍絲 / 加速引入大陸狗清洗

倒不如照賺班中資錢之後罷買罷食抵制提款轉美金仲實際

即係岑生特登引黑警拉佢

超進化

一齊行落去

百屌成材
走出左膠陰影

佢獨立參選好過社民連

雖則左膠，不過至少唔會打自己人割席，尚算德體

其實罷工罷市仲難過攻入中聯辦，都唔知邊個提議樣難度咁高既嘢

你就平頂 罷工都未做到啊

多謝你

香港個氣侯真係難做到
個個都有負擔

係連岑子杰都深明三罷係香港人無可能發生既事

推真正和理非

612 721 811 831 新屋嶺

無工會就唔會做到罷市罷工

呢到有幾多人有加入左工會丫??

暴力升級，政府最大責任

係你教我們和平遊行沒有用的

子杰

和理非認為自己理性行
又點會同你罷工咁蝕底
佢肯認封頂我幾欣賞

呢樣真

百屌成材

所以中共港共先唔會俾香港人每人一單位
個個都有樓真係無野好驚
到時玩上嚟仲癲
大家都要明香港人嘅春袋係份工

全民提升腦力

叫佢呼籲擺買擺搭啦

其實係
要我地長期捐錢支持你地對抗政府可以
但要求人停止收入真係好令人卻步

勇武前身咪又係和理非
我覺得勇武先係平頂
和理非仲有好多空間可以突破

岑子杰以獨立身份參選仲好過用社民連
就係社民連係南昌北迫走劉家衡

勇武再升只有熊火鮮血

勇武可以再進化
只係成場運動嚟睇未必好事
真係有狗死咗
個局勢會唔同晒

5年來大家變左好多

謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

和理非未平頂
罷工罷市罷交稅都未做
45
0
2

唔好怕犧牲，有效果就做
罷工有幾十萬，一樣有訊息畀個社會
話畀所有人聽而家就係有幾十萬人敢罷，下次就會更多

公司壓力，就要衡量

都係果樣,自私姐
諗下人地命都拎埋出黎之後你話罷工好難做到
其實係好多人都仲係未迫到埋身都唔會去犧牲自己既野
試下真係出黎果200萬人罷工,睇下邊個死先

平頂同封頂點同

和理非：要我罷工，寧願掉器由蛋
掉完走得甩照返工
罷工直接冇左份工

和理非未到頂和理非冇頂架

係 可以參考黑人民權運動

Too late
根本16年就要咁

終於有人戟破岑子杰既語言偽術

你請左 你同事就無得請

所以堅持唔black block 其實唔係路線問題，係智力問題
分分鐘火法師仲上到大陸叫雞
行街和理非已經俾國安影大頭開左file

平乜撚頂
罷工罷課罷市都未撚做過就平頂

團結, 不分化, 不割蓆
兄弟爬山

和理非都要進化呀

其實未平頂架
大家要一人行多一步

齊抗命

原來和理非嘅「到頂」就係有不反對通知書嘅遊行前線嘅血果然係白流

識講唔割𥱊已經算係咁

和理非進化得好快

根本勇武先係平頂

係咪想勇武死晒先安樂

俾人打完勇武關口突破左

陳淑莊都係蘋果表明左唔割

和理非肯罷工一星期已經贏咗啦

岑子杰做得幾好，下個召集人如果轉返左膠或者無咁識講野點算

我諗d人寧願星期日玩火燒野食，都唔想罷工罷課

Revolution

罷工係難，但希望要動員罷買某d舖頭

岑子杰係唯一叫得到我屋企兩老出來的人

其實冇已經係有進步

大家絕對有必要開Twitter ac

只要暴政繼續，人民都民主嘅追求不會封頂。

鬼佬個工會好大粒
罷完又唔會比人篤灰
邊似香港

非暴力不合作運動都未做，就話平頂